召喚揸緊/揸過Mazda嘅車主

小弟21歲 P牌 因為屋企人行動不便同返工撘車麻煩所以想出部車

暫時睇中兩款車 09 Mazda3/ 08 Mazda6

想問下各位ching養呢兩款車會唔會好大支出
同埋P牌出呢兩㗎車燕梳會唔會貴？

揸緊06 mazda 6
托賴，無乜嘢要整

10 年Mazda 3 here
揸左差唔多3年. P 牌揸到依家, 無野整
無記錯的話, 我果陣P 牌好似6400 燕疏

11年Mazda3 2.0 揸咗幾年暫時無乜大獲野
如果你21歲p牌用自己名出2000cc我諗都要8-9千走唔甩

貴極有限

呢兩部車會唔會好大咬？
同埋mazda3上斜會唔會冇力？(3個人坐包括自己)

巴打P牌個陣幾歲？

23定24🤔

咁巴打部車行緊幾錢1km
sorry新手多問題麻煩巴打

Mazda 3好似冇咩盤

好鐘意mazda 2 個款

1.2~1.3

揸過08 mazda 3S, 個冷氣有問題，另外有啲大食($1.5-$1.7/km )，揸左2年放左

揸過棍Mazda 2, 身邊2個老友揸過/揸緊Mazda 3都無咩野整, 最緊要搵到架正正常常, 自己又正常咁保養就ok. 記得如果要換引擎膠記得換返原廠. 試過一次換雜廠好快又收皮

我都搵緊咁上下年份既Mazda 3S，如果要$1.7一公里就唔考慮啦

我07 3S計埋折扣$1.2，開埋冷氣，7成highway，大腳

冷氣我岩岩換左條高壓喉，其他維修保養都係普通野

Gen1 (BK)揀2.0先有5AT，油錢唔會多1.5好多

師兄3S新牌揸，會唔會有難度？幾鍾意個外型

Mazda3已經好易舞...

新牌識慢慢揸唔係問題
問題係你識唔識慢慢揸

2.0起步燈位唔差架

買GH